屌呀對家都文宣升級緊

仆佢個街搭地鐵收到「香港加油」airdrop，睇個款以為係手足，收到之後屌咗一聲

對家已經進化到識得扮手足airdrop文宣，大家睇路！

班弱智唔明對於真心愛香港嘅人要走佬先係最痛苦

班藍撚搞到香港變大陸就最開心

大佬不嬲都係咁，叫啲年青人去送死，自己就走先

手足
哭豬*3

Posh posh

東施效顰就係呢啲囉

收錢整圖嘅人 祝佢搵多啲 早日全家生癌

廢藍日傳夜傳 無得救

成場運動跟本從來都無"大佬"
真係得佢地自hi
咩大佬走咗唔返嚟真係得個笑字

除左咀咒都唔知點 BTW 好多係UNDER 689 D 水

佢地心入面已經認定外國就係嘆同享受嘅代名詞

藍營啲文宣硬係有陣娘味
想點扮後生都冇用

黃絲睇完會自己用腦分析真偽

所以呢d文宣side氣

全部都係港人講地出嘅，藍屍龍頭

因為佢地d大佬都係咁

走咪好囉
你班人成日話唔鍾意香港就走吖嘛
人地而家走你仲笑鳩人

有咩升級一樣係激漲法

不嬲都係依招, 你係條街有時都見到
你只可以唔理佢, 反正佢目標係俾藍屍C9睇

民間集會團隊謹此呼籲港人在612當日︰

1. 穿著黑色衣物或配飾；
2. 參與十八區街頭展覽；
3. 在晚上八時合唱榮光。

頭3個reply已經兩仵五毛

屌咩，各司其職，有人做國外遊說會有價值，有人做本土抗議有力量，你呢啲分化五毛唔該醒少少

唔通要好似中共咁搵個小學生做主席，到頭來原來係總加速師

成班垃圾用iPhone send竟然唔用華為，絕對係賣國賊
下次見到記得鬧爆佢地班偽藍紅

我都改左做中國人
Send啲高官外國藉出去

連登仔: 咩升級呀 放負 拉

事實上 留言班人自己咩都做過
咪撚話出去貼文宣危險 連AIRDROP都未撚用過

別讓局長跑了